{"timer":{"display":false,"date":"Journ\u00e9es Portes Ouvertes : Le 28 F\u00e9vrier 2019 de 9h30 \u00e0 17h","date_en":"Opening Days : 28th February 2019 from 9:30 to 17"}}